====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il m ’ a expliqué que techniquement vu le nombre de voies qui se projetaient dans le périphérique venant d ’ intra-muros , extra-muros la fluidité technique des voitures y était assurée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

